其實未來幾年經濟係咪好差

眼見五個月黎都係零售 飲食 酒店受影響
應該唔會去到03 年沙士咁

1）公務員 減薪+凍結招聘

2）政府停左所有建築地盤

3）各行各業四周圍裁員

大家有乜意見
利申怕之後經濟差失業

無人會知

下年fg急不及待想失業了

根本有d行頭係唔會影響到
到時你失業 人地fg 就30k up

會唔會學03-08凍聘公務員

警犬

大陸咁既發展模式注定有日係會俾全人類嫌棄
香港本身咁依賴大陸又注定陪支爆

即係香港唔改變就注定玩完，不論有冇反送中

唔係，無咩影響

教畜社工都係
樓市一跌即刻掃貨

差鬼咩

你問賣眼罩口罩 果d生意會唔會差呀？

龍門冰室會唔會差左呀？

好多人自己間鋪賺唔到錢就吹到差左嫁啦

apple咪又係狂賺

得 POPO 搵得好多 OT 錢

咁點攬炒

氣氛之麻
你睇下樓市 唔死
個氣氛一定好快復原

公務員一定要減薪
全部都廢柴

係差未有雨傘運動經濟都一路下滑。 經濟差係同大陸有關的。

肯唔好聽啲白痴連登！！ 中國術數 好準
兩年三年爆破，
你睇美股牛三到咁樣
跌1／3香港唔知幾多人要死
快啲呢兩年賺多啲錢
等5年就all in樓市

話就話經濟下行
但係大把香港人儲夠彈藥入市

我想做廢柴

香港地唔會餓死人，大把藍領工等人做，只要唔放大陸人落黎，香港藍領工會同澳洲加拿大一樣月薪3-4皮

美股連跌6000點喎，已經冇qe，冇得救，有錢嘅會點

如果成立Popo獨立調查
樓市一定冧